新手一問,有關每月恆指期結結算價

我知每月恆指期結會係當月既最後第二個交易日,而結算價就會係取自當日由上午十時至中午十二時三十分，每五分鐘一個，total 30個單位，同埋從下午二時三十分至下午四時整，total 18個單位，之後拎 e 48個單位的加總平均數得出。

咁我想知如果我係當日，我可以係邊度睇到實時既e個數字？
同埋我可以係邊度搵返過往每月期結既結算價？